【影片】遭遇喬裝警暴力致骨折 治療半年難完全康復 — 林維坤抹不走的傷痕

【影片】遭遇喬裝警暴力致骨折 治療半年難完全康復 — 林維坤抹不走的傷痕

報道全文：

2019 年 8 月 11 日晚上的銅鑼灣街頭，假扮示威者的喬裝警員首次現身作出拘捕，林維坤被推倒制服及毆打，導致左肩一帶最少五處骨折。過去半年，針灸、放血、物理治療已成為林維坤的生活日常。事隔逾八個月，對林維坤而言，康復之路仍然漫長，追究警暴決心未變。

推

好撚嬲

推喇喂

Dead body幫手告狗賠錢啦屌

點先可以令班狗有報應

（超長文）手足請入，五一黃金週所掩蓋的重要戰線

泛民/本土： 一齊初選 = 分開初選

初選其實係免費嘅！？！？

做文宣會累到參選人???

初選反而可以幫候選人慳錢！？！？

【初選三不投團隊】星星之火 永恆不滅 手足歸位 重現光輝

（預言）九東立會必敗

因爲熱血都話要參加初選，所以你更加要簽呢個聯署

新東初選：點解「素人反而更堅持限制名單」？

仲記得帝怡/環保北/盛福/都善/大白田西/愛俊/龍城發生咩事嘅，全部同我入黎！

攬炒時光機之時空旅行

(請廣傳)立法會初選與三不投聯署

（緊急）「攬炒藝術家」：聯署要人！！

【堅。找數真漢子】呢個聯署過一百萬簽名我裸跑

立法會選舉就到啦，我哋有咩可以做？